{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_059750",
        "source": "도서",
        "writer": "임선영",
        "ISBN_ISNN": "979-11-8651-740-6",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "셰프의 맛집",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2015-12-02",
        "domain": "음식점",
        "title": "곱돌이곱창 용원점"
    },
    "text": "龍院洞に位置する盆唐ホルモン専門のコプドリの分店は、ボリュームたっぷりの味と人気を集めています。 鍋や鉄板料理が楽しめるコプドリの売り場はきれいで、社長やスタッフが親切に迎えてくれます。 毎日11：00~23：00まで営業しており、祝日は休業しております。 私たちが訪れる時は、龍院洞にある旧LG電子の向かい側、ダイソーの隣にあるコプドリの売り場に行くことができます。 ここでコプチャン鉄板、チヂミの盛り合わせ、プルコプチョンゴル、プルゴギの寄せ鍋、スンコプチャンチョンゴル、そしてナッコプセを味わうことができます。 ホルモンの鉄板が48000ウォン、チヂミの盛り合わせが37800ウォン、プルコプチョンゴルが41000ウォン、プルゴギの寄せ鍋が32000ウォン、スンコプチャンチョンゴルが45000ウォン、そしてナッコプセが39900ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "コプドリの分店はどこに位置していますか？",
            "answer": "龍院洞に位置しています。"
        },
        {
            "question": "コプドリの売り場はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "きれいで、社長やスタッフが親切に迎えてくれます。"
        },
        {
            "question": "コプドリは何時から何時まで営業していますか？",
            "answer": "毎日11：00~23：00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "祝日はコプドリは営業していますか？",
            "answer": "祝日は休業しています。"
        },
        {
            "question": "コプドリの売り場はどこに行けば見つけることができますか？",
            "answer": "龍院洞にある旧LG電子の向かい側、ダイソーの隣にあるコプドリの売り場に行くことができます。"
        },
        {
            "question": "コプドリで味わえる料理は何ですか？",
            "answer": "コプチャン鉄板、チヂミの盛り合わせ、プルコプチョンゴル、プルゴギの寄せ鍋、スンコプチャンチョンゴル、そしてナッコプセが味わえます。"
        },
        {
            "question": "コプドリのホルモンの鉄板の価格はいくらですか？",
            "answer": "ホルモンの鉄板は48000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "コプドリのチヂミの盛り合わせの価格はいくらですか？",
            "answer": "チヂミの盛り合わせは37800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "コプドリのプルコプチョンゴルの価格はいくらですか？",
            "answer": "プルコプチョンゴルは41000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "コプドリのプルゴギの寄せ鍋の価格はいくらですか？",
            "answer": "プルゴギの寄せ鍋は32000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "コプドリのスンコプチャンチョンゴルの価格はいくらですか？",
            "answer": "スンコプチャンチョンゴルは45000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "コプドリのナッコプセの価格はいくらですか？",
            "answer": "ナッコプセは39900ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 274,
        "QA": 421
    }
}